这意味着只有星条旗才能在我们驻外国的大使馆上空飘扬。 Marjorie Taylor Greene支持立法禁止美国大使馆悬挂骄傲旗|Chris Johnson | 2021年2月1日|Washington Blade 
 布林肯在他的确认听证会上还说，他将再次允许大使在他们的大使馆悬挂骄傲旗。 参议院确认安东尼·布林肯为下任国务卿迈克尔·k·拉弗斯，2021年1月26日，华盛顿刀锋报 
 布林肯告诉马基，如果他被确认接替蓬佩奥，他将再次允许大使们在大使馆悬挂骄傲旗。 布林肯承诺“否定”国务院人权委员会|迈克尔·k·拉弗斯| 2021年1月20日|华盛顿刀锋报 
 阿德尔森是大使馆搬迁工作的推动力量，他承诺向国务院提供数百万美元，帮助支付新大楼的建设费用。 谢尔登·阿德尔森，影响了从华盛顿到耶路撒冷的诸多政策的赌场大亨，于2021年1月12日去世，享年87岁 
 2012年，在新德里，一枚绑在以色列外交官汽车上的炸弹爆炸，导致一名使馆工作人员受伤。 2020年是下一场战争吗? 2020年9月21日|Ozy 
 2001年大陪审团的起诉书指出21名嫌疑人参与了美国大使馆爆炸案，其中包括奥萨马·本·拉登。 被指控的非洲炸弹客的最后一章|杰米·德特默| 2015年1月4日|每日野兽 
 5月9日，莫斯科纪念第二次世界大战“胜利日”，克劳斯对俄罗斯大使馆进行了高调的访问。 Vaclav Klaus，自由主义英雄，他的翅膀被卡托研究所剪掉了James Kirchick | 2014年12月22日|每日野兽 
 希腊大使馆证实了他的死讯，但国际媒体几乎没有报道。 乘坐泰国二战死亡铁路|Liza Foreman | 2014年12月21日|每日野兽 
 美国将重开驻哈瓦那大使馆，这意味着将任命一名大使。 最新进展:古巴禁运|Nina Strochlic | 2014年12月18日|每日野兽 
 我请他描述一下美国的使命，这个使命可能会回到半个多世纪前的大使馆。 见见下一任美国驻古巴大使埃莉诺·克利夫特，2014年12月18日 
 他的态度当然是令人厌恶的，维也纳对法国大使馆也有相当大的反感。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 但是他还没有得到皇帝的充分赏识，不得不回到里斯本的大使馆。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 你说，驻日本大使馆——送了一份礼物，不应该显得是一种感谢——去年没能送走，这很好。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 尼古拉斯爵士邀请我到特雷比亚共进午餐，那里是大使馆的避暑区。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 这座大使馆是英国向外国朝廷派遣的最宏伟的大使馆。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利